[中文題]最少筆畫係「一」 咁最多筆畫係？

如題

龘

18

多

開估未